是日午餐 餓撚請入。。。

吉1。

吉2

吉吉 y have 2 wun rice

弘b
佢個餐係五選二，我揀咗五色魚生飯同牛脷，我以為是幾塊牛脷點知連埋碗飯

吉媽你有伴啦

弘好想同吉share

齋

自食咋，鬼有伴咩

插女

正 片?

想約弘出街食飯仔

睇錯了 屎

Have cow ar

No片.
Not屎.

飯多過餸

都係
但味道ok

rich?

$98
Unrich.

rich

Treat u next time.

飽

我呢兩日食lunch都係魚生飯
68蚊大大碗又足料 質素就當然低質d
勝在可以過下引